會唔會想要一個煩嘅另一半

會

煩走左另一半

佢煩你都係關心你
唔煩你先驚

好錫佢 但覺得佢好煩 舊時自己好靜 同佢一齊後有時都覺得自己煩 少少管家婆feel

Sorry for 1999

絕對唔想要
人生仲唔夠多煩惱？
點解要再增加煩惱，而唔係搵個幫你減少煩惱既人？

agree
拍拖已經佔據好多時間
對方仲要煩既話真係慘過食屎

岩，但唔理你又好似爭咁啲嘢咁，平時會揾但一有嘢做識自己波唔揾就最好

要攞個平衡

唔想要
我老母都夠煩

唔會

係鐘意，恨不得日日煩

我都想要個痴身少少

如果佢真心愛我完全沒有問題。

求上天比個痴身男友我

你係咪我男朋友
我好撚煩

成日唔得閒 想佢煩啲